歡迎比個負皮我

覺得自己已經冇野可以輸 最重要嘅人都走埋

aggml

我預計我將會收到好多負皮

負皮我 呀 屌你老母

連登仔 夠薑繼續負皮

成全你

只知道比你更愛你這種愛沒分寸

歡迎

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好